朱懿清 Eva Chu 你唔係以為篤灰冇事呀？

Eva Chu 條八婆，612 洩露病人個人私隱比警察，
搞到義士比人拉！大家唔係唔記得呀？
Ha secrets 已經開咗名！大家一人一Email投訴！

投訴可以send 去
nc@dh.gov.hk

Dear Sir/ Madam,

I am writing to compliant about a registered nurse Eva Chu (RNGF030416) violating Code of Ethics and Professional Conduct. On 21 June, 2019, Eva Chu was working in QEH A&E department when a number of patients relating to a protest was sent there. She was accused of disclosing one or more patients' personal information to the police, which is completely unacceptable.

As a professional medical staff, patient privacy should be highly valued and protected. I strongly believe Eva Chu has violated the rules "Nurses provide care in a manner that protects the individual's privacy and dignity." and "When personal information is required for teaching, research or quality assurance procedures, nurses take care to protect the client's anonymity and privacy." which have been clearly listed in Code of Ethics and Professional Conduct.

I demand the nursing council to take action immediately to penalize Eva Chu about her unprofessional conduct and make sure no similar incidents would happen again.

Yours faithfully,
A Hong Kong citizen

nc@dh.gov.hk

致香港護士管理局：

本人為醫院管理局轄下員工， 得悉6月12日有市民受傷後到伊利沙伯醫院求診。當日伊利沙伯醫院急診室注冊護士朱懿清 Eva Chu RNGF030416洩露病人資料予警方，導致傷患者在求診期間被拘捕。

此舉無疑大大損害醫患關係， 嚴重破壞多年來醫護人員及病人之間建立的互信。本人希望貴 局能交代並處分涉事人員。

Xxxx

pish

推

同去監警會告差佬有咩分別

條仔中咗幅射？

推到佢仆街

麻包袋準備

冚家剷

條仔成件支那狗新移民咁

開頭仲以為合照個個係佢個仔

fb link呢

結婚化妝師真係好神奇

我想講個8婆無比人調入O房
仲坐係triage !
屌
有高層攬係唔同D

咁都未炒 ???

條八婆而家仲喺qe 急症室也文也武，唔覺自己有問題！大家推到佢仆街死

兩公婆個樣都中撚左核彈咁
唔怪得心理唔平衡咁惡毒
仲係醫院度做，啲幅射會唔會擴散架？

唔知點解佢好似got入面catelyn stark個家姐

唔係無人投訴啊？？

仲有呀
佢啱啱讀完PRCC等升架！

一人一信！

雖遠必豬

Eva Chu洩漏病人私穩，HA高層又包庇

搵條臭西出黎

Fc左？
係就要仆街死喇佢

如果制度無法制裁佢地,人民就有執行正義既責任

好撚樣衰呀

Sent

你老母
篤你老母！執走包袱啦

仆街真係有樣睇！

push

咁人形幅射源頭又好難避嘅

路過一推

佢唔配做護士

中咗天譴

屌你老母臭閪

推到佢仆街

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

已腥
另外

推！
推到佢仆街

死八婆

已send

條友仲喺急症室恰緊 D junior

屌你老母，張profile相呃撚到呢
BTW 送你一程

去佢工作地點
大叫 朱懿清 Eva Chu 欠錢唔還

貼哂連憹牆特別佢住果區

臭西

推爆佢

等等，點解你下款寫香港市民，但你上面寫作為員工

推到條八婆仆街

Push

相由心生

Pish

篤灰

HA包庇失職護士 姑息病人私隱外泄

一齊做！

劉馬車咁既樣

光復香港

女版大J

條女受到上天既懲罰

清算呢隻死臭雞

好彩嫁左，多謝佢老公救左全世界男人

Justice will be served

同埋去qe 牆啦

屋企地址?

已投訴

大家推之餘仲要sd email去投訴丫

想屌佢

兩隻豬真係同一個樣，一模一樣

老公個鼻搶晒鏡

你地咁樣搞到人地無份工好咩?
用下麻包袋算啦

好簽望，違反誓言出賣病人

核輻射好勁下

光復香港，時代革命

Complain not compliant

compaint

推， 唔send唔係人

點解個男人中間張相可以同其他相差咁遠

條仔成個伍仔咁.一樣咁柒

有冇整張有待清算明單

Sor9

我都串錯 自膠

第一眼睇 有啲似飲食台個查查

你同我講sor9

sor9

唔 好 推

個鼻窿就黎大過隻眼

要精神虐待佢 催毀佢既意志

清算

兩公婆都蛇頭鼠眼

吾好推

一齊加油

推爆！

好L樣衰呀 相由心生個髮線搞搞佢啦

推！

PUSH

推你有template
手足 做野！

成家都樣鳩衰衰
做得出衰嘢唔揀怕認啦
Eva 我屌你老母

DONE!

條仔生到成個弱智咁

警嫂黎架？？

個老公成個智障咁

個老公個樣成隻猿人咁

佢咁既樣 我係病人都比佢嚇餐飽

推死佢

天生一對

臭閪

兩公婆個樣都好似智障咁

一定要推

出賣病人私隱，違反專業操守

八婆

佢結婚行禮之前果排屌過

我都你

係

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

死撚緊阿佢

童軍九龍地域油尖區21旅喎
召喚童軍巴絲幫手起底

推佢老味

嗯... 除咗口味有啲重之外我欣賞你濟世為懷嘅心腸

仲係想用制度去懲罰制度外面既人

禍必及

群p

已寄 幫手推

咁嘅樣竟然硬到？

拳頭就真係硬晒啦

隨身帶住個大陸兩腳插 一定係大陸仔嚟

師兄，食得咁偏？

醫畜要推

Sorry 借個位

對面明顯打温情牌

幫推下面post俾文宣見到
再冇民意支持 個運動好快去返佔中既結果

文宣新方向！打温情牌！！

兩公婆都生到好撚嚴峻呀 嚇死人咩

已sent
大大力屌柒HA

條仔咁似忍者龜嘅

推

你班醫畜今次仲唔死

屌 好樣衰

done

推到你仆街

大陸樣 完

係時候send email

佢老公牛B死了

朱懿清去仆街啦你
無醫德，洩露他人私隱

你唔係英雄，害到你全家被人鄙視

推到佢冇得撈

信已send, 推

應該係

大家一齊探訪下佢啦

lm

有得諗，有樣有id，印啲欠債還錢單張周圍貼都幾好玩

推到比人封殺

查查好樣咁多

佢老公個樣

好撚柒

投訴啊

兩個都咁柒，扑野點有性慾

推撚死佢

EMAIL SENT

Diu條仔仲樣衰過我

垃圾護士連病人私隱都唔撚識，屌你老母返大陸做啦。

推撚到你個仆街死全家。

一齊對付條臭閪

On99 依條臭西唔係要佢比人炒咁簡單 要佢仆街呀

推撚到佢仆街

一定好過監警 如果真係洩左 犯法 病人可告佢
但我已唔信司法機關
大家自己搵方法懲罰佢

SENT

記撚得佢啊！垃圾無醫德要落地獄架！

推撚到佢釘牌

好恐怕 驚驚

🙂幫你老母教囡

男既有啲似麥巴比

Psh

禿頭豬閪

個男人伍仔黎？

唔好再pish啦，預咗負皮

好撚樣衰

屌咪撚攪人啦 人地好慘㗎 死哂全家

賣港賊 推到佢仆街

推一推先

推撚爆你

咁都有

收到

佢老公個樣中撚咗幅射咁

Reported

果個撚樣咁撚樣衰既

重點係要講Personal Data Privacy個人資料私隱權，啲大機構特別公營機構最緊張架，通常會有好多guideline講呢樣野，一break左，會好大獲
損害醫患關係， 嚴重破壞多年來醫護人員及病人之間建立的互信，呢啲係小事做唔到野架

唔尊重病人私隱係有代價價

蛇蠍心腸

出賣香港人想走

Dear Sirs,

I am writing to complain about your registered nurse, Ms Eva Chu ("Ms Chu", registration no.: RNGF030416), who has clearly violated the Code of Ethics and Professional Conduct for Nurses in Hong Kong (the "Code").

On 12 June 2019, Ms Chu was working in Queen Elizabeth Hospital A&E department when a number of patients who were sent to the hospital after the demonstration in Admiralty. She was accused of disclosing one or more patients' personal information to the Hong Kong police without any permission. This is totally unacceptable.

Particularly, I believe Ms Chu has violated the following rules in the Code:-
"Nurses provide care in a manner that protects the individual's privacy and dignity."; and
"When personal information is required for teaching, research or quality assurance procedures, nurses take care to protect the client's anonymity and privacy."

I urge the Nursing Council to investigate seriously and take appropriate action to discipline Ms Chu to ensure no similar incidents will happen in the future. Patient's privacy must be protected at all costs.

Respectfully yours,

香港護士管理局 nc@dh.gov.hk

醫院管理局總辦事處, 公眾投訴主任 haho_cm@ha.org.hk
伊利沙伯醫院 qeh.pro@ha.org.hk

提交回應及投訴 - 網上表格

醫管局的投訴機制

投訴護士朱懿清 Eva Chu RNGF030416 洩露病人資料
本人得悉6月12日有市民受傷後到伊利沙伯醫院求診，當日伊利沙伯醫院急診室註冊護士朱懿清 Eva Chu RNGF030416 洩露病人資料予警方，導致傷患者在求診期間被拘捕。

本人對此表示憤怒，該名護士行為違反個人資料私隱權(Personal Data Privacy)、工作守則、專業操守。現促請 貴局跟進查辦，及向公眾交代。

一名香港市民上

done
puah

條仔more

好撚柒 真係相由心生

Dear Sir/Madam

I'm writing to complain about the registered nurse in question who violated the code of conduct by disclosing patients' info to the Hong Kong Police regarding the protest on 21/6.

Patients' information should remain highly confidential and should under no circumstances be disclosed to any third party without the patients' consent. The council should immediately conduct a formal investigation.

Sincerely
A Hong Kong citizen

已send

push
做低一件係一件

呢啲垃圾唔可以再俾佢係醫療界生存

一啲醫德都冇唔洗同佢講道德啦

屌佢老母。做醫生 醫護一d愛心都冇 低佢狗屌 正仆街

麻包三個女？

呢個一定要清算，後生仔嘅前途就係咁斷送喺條臭西手

推 五大訴求 缺一不可 8月9機場和你飛

sent

幫推

篤灰最可惡

唔好放過

佢老公係咪中左輻射？

推到佢萬劫不復

2人面相醜惡

佢老公智障人士嚟？

小喇叭丫, 同我第一眼望落去同一感覺
條熟女50露個樣真係好撚殘, 仲以為同個仔影相

唔怪得只能夠揀件受左幅射既

推到佢升唔到

賤女人

點投訴

有email 範本，直接copy

好柒

佢老公個👃插蘇黎㗎

推
有報應嫁屌你老母

留名聽日sd

額頭實用面積好利害

八婆！

仲要條仔好似弱智咁

個鼻

仲想升護士長！？
你嘅仕途已經完結，咪妄想！

條女個樣似巫婆老公似智障

我知我侮辱左連豬

但真係好撚似

條仔

我無野講

Done
呢d洩露病人私隱既護士
有損護士聲譽
一定要清算

屌 唔好比呢種賤人升到
我要你讀完prcc 都變廢紙
等釘牌La

一d 醫德都冇 dllm 豬耳繩

Diu 大家一齊去nursing council 投訴

up

咪撚放過佢呀

藍絲樣

Qe都有連儂牆

貼佢街招

呢啲遲下先清算啦

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有24,021個簽名（8 Aug 2019 at 17:00）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

個樣好撚刻薄
好似灰姑娘入面果 d 家姐咁

早巳send email

三色筆罰寫催淚彈一萬次啦

好樣衰

p

賤人

醫務委員會 護士協會

同警監會一撚様架

仲做童軍leader?影衰晒！

深旺區，九龍 1787旅
誤人子弟

有無人一齊接放工

佢呢d千號數字旅團係臨近97或97後先有，所以佢係米芝麻都唔出奇。可以send信去童軍總會話佢旅團誤人子弟。總學人做總監？應該擦咗唔少鞋。

除左比nursing council 外, 仲要cc比埋下面嘅email

個人資料私隱專員公署
complaints@pcpd.org.hk
申訴專員公署
complaints@ombudsman.hk

好人一生平安

qe 急症室

推到條八婆跳樓死

推, sent

英文版打錯日期呀

個頭主場喎有無文宣提供
幫佢痴晒門口

我想嘔

唔推唔係人

真係豬西嚟㗎喎

佢搞到義士被捕又好咩？

清算你個死八婆

btw救義士

影衰晒護士呀屌你老母

就係佢令之後既義士甚至市民都唔敢去醫師睇醫生！

救命發現唔到，雖然唔係我打
已經改日期再send過

搞掂

己改翻啱嘅日期

做咩化死人妝係塊面到？

推呀
黑心護士食屎

賤人呀

真

好撚似欖球

條仔好似馬騮

老雞

見到佢老公個樣
我知道佢已經受到應有既懲罰

佢隔離嗰個係咪有唐氏？
大愛撚嚟？

Push!

條仔個樣人黎嫁？

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
今日好難推
自推左一日啦

send jor

童軍總會電話簿

係，可以send email 投訴佢

有俾仔女學童軍嘅家長，真係小心d

仔女跟咩leader學嘢？ 灌輸緊乜嘢價值觀？

炒左未

一定頭整死呢條8婆

鞭柒條賤人

點解我覺得佢個樣有啲似諸葛梓岐

所以人地值咁貴

佢個fb 係咪收左皮？

仲以為係小朋友來，點知老公

好似木下

Complaint 定想Compliant

立即實行真雙普選

我無嘢講

真係要推

分分鐘兩個都係支那人
香港人好少咁三尖八角

條仔陣大陸味濃到

Send多封童軍總會到，擺免佢職務

推到釘牌
屌你老母醫護人員patient privacy都冇

佢老公咩事
咁撚樣柒

記住唔可以放過呢件豬西

佢老公成個弱能仔

佢兩公婆究竟有幾鍾意擦鞋，做到咁撚高級

咬撚住佢唔放

如果HA公開承認係條八婆報串
咁係咪完全推翻咗班狗講既「隨機拘捕」
咁算唔算老妨？

push ar

Send 埋去qe啦 諗住包庇會冇事？

成個支那豬閪樣

黑護eva chu返工篤灰咁辛苦， 除左接收工同請食雞蛋，一定要幫佢叫多d 外賣同打俾佢屋企人同朋友叫佢地支持下佢

好L醜

因住俾狗屌

死臭閪兩公婆樣撚衰到

深旺區 1787旅
逢星期六 南昌邨社區中心有聚會

Sent, thx for the template

朱懿清個懿字點寫?

我都覺

佢條仔係弱智人士？

done!

推 幾時判刑

佢老公成個吸塵機咁嘅

制度暴力，用拳頭還擊

得閒推一推

大大力推爆佢啦

豬小姐
你嘅行為比黑警更卑劣
建議你唔好出街
相信唔會只係麻包袋咁簡單

老豆搵仔

咕嚕

串錯字

好難唔認得佢哋

輕輕一推

臭雞

唔好呀，唔好比咁多人知佢逢星期六係南昌邨社區中心附近有機會出現

千祈唔好係南昌邨附近貼關於佢洩露病人資料嘅嘢出連儂牆呀

HA secret話仲有個女護士長有份篤灰

直接上門招呼佢啦

貌似蔣麗芸嘅，求報夢

禍必及妻兒

拜拜

推到個西女人仆街

Push!!!!!

朱義繩

哇屌

嗱，宜家國泰有兩個人因為code of conduct 比人炒左，咁呢條八婆都係衰code of conduct 一定要炒人交代啦，發撚大佢啦

Up

依花豬, 人做護士你做護士
你睇下其他靜默集會嘅護士，心地好，
同你差幾遠！

兩公婆......相由心生真係無錯

大陸咁勁輻射咩而家 條仔

PISH

721 811

食屎啦

推呀喂

真係要指責你呢鋪
洗唔洗貼咁多張
佢好樣衰，佢條仔個鼻見到都唔開胃

BTW 已SD

女嘅禿頭，賊眉賤眼
男嘅大陸喱

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

posh

男既就幅射樣
女既就清朝頭

天理循環, 報應不爽

一陣就投佢

投訴到拒訓低

係，喬妝

你地估下佢幾時俾人炒？

屌 佢老公好撚似隻豬

無張狙殺

Sent!!!!!

一定要投訴

佢老公個樣。。。有d抽象

老公個樣好似猩猩

樹懶

唔好忘記，逐個清算

推推推

Dllm

有巴打同我剛剛收到回覆話處理緊了

以為女人唔洗代價？

推到有人投訴

Eva chu

好多篤灰狗等待清算

發夢見倒個豬欄係油麻地廣東道850號1樓

推，而家佢咩情況

清算咗未

豬耳繩？

我都想知

佢老公成個唐氏咁⋯

麻包袋，私了!!!

點解eva chu仲有得做qe??

有樣睇

私了啦 大事分小

1

柒樣

推推

要撚下佢先得

佢同隻猩猩結婚？

軍雞

投訴Eva Chu template

猿人扑壽星公

屌佢老母
清算完黑警就輪到佢
麻包袋執行正義

投訴有撚用咩
人地撐警呀
升職加薪啦 仲港炒！

Chu yee Ching 九月更表, 點解佢仲有得返工㗎?

推呀

仲返緊工

佢會唔會對示威者有偏見而影響救護？

睇得出佢冇仔生 好絕

我懷疑佢會overdoses 整死病人

男主角 好上鏡

P. S. 佢當值會戴口罩，如果見到佢，認額頭，眼，眉。

麻包袋

朱懿清 冚家拎

唔好俾佢沉po
篤灰完竟然可以無事？ ！

老公個鼻哥窿大到兩條向左走向右走都塞得入

「院方9月2日亦曾澄清，經核實廣華醫院殮房紀錄，並無任何遺體涉8月31日事件。據了解，紀錄顯示殮房內相關日期的死者均逾80歲。」

如果死者係喺醫院以外嘅地方死，
遺體係會直接送去公眾殮房
喺醫院死先會送去醫院殮房，

即係話如果當晚有人喺太子地鐵站當場死咗，遺體係唔會送去廣華醫院殮房，
所以廣華醫院殮房係唔會搵到當晚被打死嘅人嘅遺體

但唔知點解會傳消息叫人查廣華醫院殮房
而且仲被用黎作為冇人死嘅證據

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

個個講林鄭撤回，但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？就算冇死人，到底情況係幾嚴重？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

屌你老母

Pk！！！

推到條8婆一行出街就比人鬧

輕輕推一推🤡

個小丑公仔好靚

合理懷疑

唔好無左件事

Sent
請大家 update 結果

QE hea覆，依然包庇eva chu